cryha

日韓系美少年

異國風情系列

鄰家男孩

落葉我屌你牙

笑到收唔到聲好撚騎呢

左下lolman

晨早劉劉比你笑屎

25歲的Jonathan甚有Lokman的氣質

好似係

歌手洪助昇本身就有做明星的條件，顏值高

我屌啊我喊咗

又圍爐

樓豬 白卡佬

ching你唔去選？

唔拉-.-